大J 個食沙律去咗邊？

攞完人錢完全冇下文

你俾左錢？

未話請人食「沙律」，洗唔洗同你講埋請左去邊食同幾時請啊 靜啦
垃圾post 拉

拉

bye

駛唔駛畀埋地址電話你呀 sir?

大老千。
D 錢應該比左影樓幫佢影果d扮勇武相。

關你撚事

睇返舊post，
無耐之前有人開過post問，
你可以搵到連登仔睇法。

再唔係你直接問大j本人，
我哋唔係佢代言人。

哦

用左去食沙律囉咪

都唔夠黑驚賺得多
CSI fatfat

你都可以眾籌食沙律果喎

我都知好多手足都係靠個信字，希望佢地個信字唔好俾人利用去斂財

所以呢啲人自欺欺人，佢開心咪得囉

你隻藍屍未又係到9 up 扮撚哂識睇咁 。同藍屍FB page 一模一樣comment